平機會：會就支那人的反歧視條例立法展開研究

平機會：會就居民身分的反歧視條例立法展開研究

香港社區組織協會上月根據網上資料，發現有101間食肆拒絕招待內地旅客，認為可能涉及種族歧視，今日約見平機會主席朱敏健，要求調查事件，並研究修訂現行《種族歧視條例》，以保障新移民和來自不同地區的人士。朱敏健在會面後指，目前收到約600宗在新型冠狀病毒疫情下，店舖拒絕提供服務的查詢或投訴，會繼續跟進和調查；亦會就有關居民身分的反歧視條例立法展開研究。

早前有深水埗區議員在辦事處外貼告示指，「不為任何藍絲提供服務」及「藍絲與狗不得內進」，朱敏健指言論並無違反現行的四條反歧視條例，平機會沒有法律基礎跟進事件，但認為有關行為不恰當，區議員作為公職人員，應為區內所有市民服務，不應用任何背景作區分。

D&G嗰陣又唔見佢出黎

支那人≠香港人
proved

秒晒

Push

平機會認證支那人同香港人係唔同種族

即係支那人不等於香港人
Thanks

佢要搞條歧視條例真係玩自己
佢咁就證明左香港人不等於支那人
同官霉唱反調
香港人表示支持

多謝平機會認證就真

最驚佢唔搞

快D立法!

姐係平機會認香港唔係中國一部分
喔，捉到港獨分子

公然支持港獨

(溫故知新)朱敏健-平機會-廉政公署

冤案】警老屈藏白粉 小販無辜囚四月

正呀

即係以後會有條例寫明「支那人」？

原來朱敏健係手足

官方刊物，激撚死支那人

多撚謝

平機會想搞港獨

種族歧視=唔同種族

支持

搞撚掂自我歧視先啦

上面D人唔睇字?

佢就係知用唔到種族歧視去告
研究開多個terms叫「居民身分」黎告

標題上面個支那人係樓主自己加上去架
仲話咩以後有條例/官方刊物寫明支那人